灣仔軒尼詩道188-190號2F間健身室搞詐騙。

巴打小心，灣仔軒尼詩道188-190號2F間健身室搞詐騙。佢地通常會在街上搵人，話叫手足幫幫手，上去一下就得了。然後你上去後，佢會先同你講一D唔聊野，跟住要你比身份證和銀行卡來登記。

小生好彩，唔比銀行卡，但身份證就比左佢地。

2020了，仲信「幫幫手，我最差一張。」同情心唔係咁用，健身保險傳銷都係賤種，都係唔抵可憐

諗住樓豬無奈俾人夾上去個樣都好笑

我好耐以前會唔出聲就咁走, 但班友往往都會跟你一小段路纏你一陣, 依家佢地來夾我話要幫幫手我會直接講我無興趣幫你手, 間唔中真係會遇到d會夠膽死問返我點解無興趣幫手, 我惟有答你嘅死活我無興趣亦唔打算理

未試過俾班乞衣煩過好事定壞事

話時話，羅素街個班仆街死哂未？？

真係叫 “手足” 幫幫手？
係就要屌鳩佢

絕對係好事, 本身都唔想咁無禮貌對人, 但對住班友實在無法

樓主我想問你最後點因為我啱啱都喺同一間中左招

你有沒有比銀行卡

你比左咩野佢

有啊但係係綜合戶口

同你一樣不過多咗個儲蓄戶口

有沒有簽名

又係個戶口得幾十蚊

你快D凍結個戶口

佢scan完我個戶口得返幾十蚊先比我走

佢地會去下面的財務公司借錢。你最好凍結戶口，然後報警。報警可能會等得比較耐。同警察上去後，一定要那番份合同。即是你簽名的那份。

佢用iPad

我個簽名係亂簽嘅

都要問佢拿來影翻張相。咁樣先可以去消費者委員會搞。

我cut咗個戶口係咪就冇事

我都係。不過佢似乎有你身份證都可以借到錢。

咁你有冇事

暫時未有。我無比正確電話和住址。

Ok,thx

你起碼報警。咁佢發覺你警覺，或者有小小避忌。同埋上消委會搞搞佢。多人有咁的情況，消委會先會搵人放蛇搞佢。

好

師兄記唔記得間野叫咩名

另外係唔係依間

灣仔A四出口直行跟住佢帶咗我搭lift上2樓嗰間

係唔係呢個？

係

咁就岩了。我就係依間中的。

好驚喎而家

網上面仲要冇依間野嘅資料

係呀，連FB，Google，IG都無。我都唔知佢點做生意。

仆街啦今次

Google地圖。

先做足功夫先。睇下點先。

佢上面都冇客人嘅

係呀！全部搞你一個。另外報警後佢地老細會在下面同你地一起上去。

你報咗警上咗去？

係。

跟住點

我當時上左去，警察同佢地講翻我個人資料的問題。因為我當是無損失。然後就走。你可能要翻去落口供。

死硬啦依鋪我等陣就落去cut咗個銀行戶口佢

有冇咩受騙嘅TGgroup可以加入

我見佢張訪客表上面都有六七個人

無。最好就見到從裡面出來的人，問下佢地咩事，然後一齊報警，一齊上消委會。越多人搞佢地越好。起碼搞死佢後，保障自己。

啱啱打電話過去凍結左個戶口

頭先行過都遇到又係呢間野，我堅持唔上去，佢吹我唔漲，但都俾佢煩咗一陣

仲係最後一張 ？

直行直過咪得，使乜理佢地

想去撚狗了

一落天橋行去巴士站個位，依兩日都仲有
拎住張卡片追住你行，彩佢都on9

張卡片係點樣

冇特登望，兩日都係唔同人，今日果個紋哂身

laap到好像有個綠色圓形，唔太清楚

btw灣仔嗰幾個喺度好耐

有冇佢間野張卡片
係咪綠色寫住SP

寫住SP?

佢地仲日日係a出口度 搞人

人地合法詐騙，法律管唔到。唯有報多幾次警，等差佬煩佢地。煩到佢地無收入，自動執。

我唔識點pm，你pm我，ok？

我都唔識，話時話連登有依種功能咩？

好似有，但要特登去開通，我睇睇點開通

佢地搞我d fri，我找佢地算帳果陣，佢地仲郁手。

咩fri?

佢點郁手？

果個好細眼果個 一拳打埋黎

有冇打中你？你有冇報警？

緊係有打中
報左，但冇證據

找埋議員 但冇咩用
果陣有個好心人同哂成條街鋪頭講
叫佢地小心 灰色衫既人

比我一定還拖，開佢波，嗰死肥仔欺善怕惡，上次我嗰fd吊埋佢老母，佢都唔敢出聲。

佢地星一至星5 1：00-2：00都係果度

I know,佢哋仲係legend 嗰陣，嗰死肥仔都比我吊過幾次，次次佢都死狗咁款。

係，平時有幾個男人 一見班sales狗就屌。

聽日睇下見唔見到果幾個男人，join埋佢地 屌9班仆街

點解你唔要求驗傷？

查實順便搵東張西望幫班狗出名啦
比觀眾知道班狗街頭遊蕩係犯法架
只係警察黎到班狗又走晒

本身想找黃議員幫手，但民主派班人。。。。
果度灣仔其實有冇本土派？？

好似有
我駛唔駛同你一齊幫你搵東張西望
報大佢
始終呢d街頭遊蕩騙案犯法既都要比人知道

我比我個電話號碼比你我幫你一齊搵東張西望
我忍夠班狗好耐啦
我想係東張西望度投訴班狗

其實我既FB係:
你可以係個度messenger比我
我係個度比我電話號碼你
個度有狙擊健身狗既專頁
我地可以同佢講話你比班推銷狗挑釁同遇襲

pmed

其實當區議員做緊 最煩係佢地合法詐騙 東張西望爆佢啦

問題係東張西望得唔得閒
除非有呢d健身騙案或者被健身推銷街頭襲擊路人既苦主
佢地先至肯報

屌，俾佢哋班撚屌係咁逗

利申：搵左區議員

巴打,你仲有無留低佢地張卡片??
軒尼詩區區議員顧國慧 好似跟緊 不如你聯絡下佢
其他比呢間野煩過既人 我諗都可以搵顧國慧議員

無，不過我之前佢，佢地好似唔記得左我。我下次去搶一張。唔改曬你。

我會提議你同警察講一講你既情況先備定案,因為你比過身份證呢班人
佢地係出名呃人既集團,唔知將來會用你張身份證既資料攪D咩野
日後有咩事麻煩事,警察都可以幫你做證

我有張報案紙。真係唔該你。你都比佢地搞過？

之前係銅鑼灣比佢地煩過 ,但無理佢地

好，無事就好。其實我上去仲簽左份野。所以一定要搞死佢地，如果唔係唔安落。

要攪死佢就要團結一齊報案逼關事既部門做野
好多香港人太怕事

係時候索償佢哋精神上嘅損失

灣仔班健身狗仲keep住開單